黎緊呢一年要揀科，有咩好建議？

2x定3x? 定全餐？

/_\

phy chm bio geo

Geo同 phy chem bio 有冇啦lung架

笠水

of course
Geo包埋phy

Phy Hist Econ M2

phy 串 M1

武術

畢左業

Ict+art

常識 自理 獨立生活技能 感知肌能

Va多女

好豬